Описание проекта
===


## Тестовое задание:

##### 1:
 -  Резиновая верстка. @done (18-04-19 22:23)

 -  Элементы футер и хедер тянутся на всю ширину страницы, но контентная область ограничена шириной 1400px и выровнена по центру экрана. @done (18-04-19 22:26)

 -  Фон хедера и футера залить цветом @done (18-04-19 22:28)

##### 2:
 -  В хедере сделать меню на всю ширину контентой области, пунктов меню 5(Текст рыба, но разный по количеству 
символов, выравнивание по центру, расположение пунктов меню горизонтальное в одну линию). @done (18-04-19 22:42)

 -  Пункты меню разделить между собой вертикальным разделителем. @done (18-04-19 22:54)

 -  Пункты меню могут быть как однострочные, так и двухстрочными и трехстрочными (при ресайзе окна до 1024px 
обязательно хотя бы один пункт должен стать двухстрочным или трехстрочным). @done (18-04-19 23:23)

 -  При этом пункты меню должны быть выровнены между собой по вертикали и одинаковыми по высоте. @done (18-04-19 
23:23)
 -  Сделать нужно без применения скриптов. @done (18-04-19 23:23)

 -  На ховер пункт меню меняет цвет фона. @done (18-04-19 23:24)

 -  При размере окна менее 767px пункты меню перестраиваются в вертикальный ряд с выравниванием по левому краю, по 
ширине на всю ширину контентной области. @done (18-04-19 23:29)

##### 3:
 -  В меню нужно будет добавить выпадающее меню (на ховер). @done (18-04-20 03:05)

 -  При этом выпадающее меню должно быть равным по ширине всему меню и не зависело в каком пункте меню оно находится. 
@done (18-04-20 03:05)

 -  На разрешении менее 767px работают как аккордеон по клику (сторонние библиотеки для аккордеонов не использовать, 
открытие меню плавное). @done (18-04-20 13:31)

##### 4:
 -  Сделать 2 блока с контентом. @done (18-04-20 13:58)

 -  У каждого блока должна быть фоновая картинка, которая тянется на всю ширину страницы. @done (18-04-20 13:58)

 -  Контентная область блоков 1400px по центру страницы. @done (18-04-20 14:11)

 -  В каждом блоке должны быть по 2 блока. @done (18-04-20 14:14)

 -  Маленький с картинкой (ширина 30%) и большой с текстом. @done (18-04-20 14:32)

 -  У первого блога маленький блок располагается с левой стороны большой с правой, у второго маленький с правой 
большой с правой. @done (18-04-20 15:03)

 -  Между маленьким блоком и контентом большого блока должно быть все одно и тоже расстояние в 20px на всех 
разрешениях выше 767px. @done (18-04-20 15:07)

 -  На разрешении менее 767px  маленький блок должен быть сверху над большим, все блоки должны занимать всю ширину 
контентной области. @done (18-04-20 15:16)

##### 5:
 -  Сделать несколько кнопок из тегов ```<a>, <input type='submit'>, <button>```. @done (18-04-20 16:47)
	
 -  У всех кнопок должно быть одинаковое поведение и выглядеть одинаково. @done (18-04-20 16:47)

 -  Ширина кнопок должна быть резиновая. Цвет фонового цвета кнопки должен задаваться отдельным классом. @done 
(18-04-20 16:47)
 -  Сделать 2 вида цвета. @done (18-04-20 16:47)


##### 6:
 -  Сверстать форму. @done (18-04-20 17:12)

 -  В форме должны быть поля для ввода имени, емейла, текстовое поле, несколько чекбоксов и радиобаттонов. @done 
(18-04-20 17:19)

 -  Чекбоксы и радиобаттоны скрыть вместо них стилизовать тег <i> (внешний по своему усмотрению). @done (18-04-20 
	19:20)
	
 -  Эти элементы должны менять свое состояние не только при клике на чекбокс или радиобаттон, но и при клике на текст 
относящийся к этим элементам. Реализовать без использования скриптов. @done (18-04-20 19:20)

 -  Все поля ввода и текстовое поле должны быть резиновыми и занимать всю ширину родительского элемента. @done 
(18-04-20 19:20)

 -  На разрешении менее 767px кнопка отправки формы должна занимать всю ширину родительского элемента. @done 
(18-04-20 19:22)

##### 7:
 -  Сделать на CSS следующие элементы: @done (18-04-20 20:25)

 -  Стрелка вправо @done (18-04-20 20:25)

 -  Ромб @done (18-04-20 20:25)

 -  Круг @done (18-04-20 20:25) 
